【中國再次成為最大贏家】白宮：特朗普將就中國向美國產品徵稅反擊

中國宣布向美國128項進口產品開徵關稅後，白宮說，總統特朗普會反擊。

發言人桑德斯表示，特朗普對被中國利用感到厭倦，但她補充，美國對通過談判解決可能加劇的貿易戰，仍抱開放態度，指美國希望同中國合作，以達致良好的協議。

另外，外電報道，美國星期五將宣布徵收進口關稅的中國高科技產品清單，以報復中國的技術轉移政策，徵稅產品總值500至600億美元，措施可以在兩個月後生效。

美國貿易代表辦公室指出，中國不符合經濟原則地將美國知識產權轉移至中國企業，徵稅是迫使中國改變政策。

環時：大大將就美國就「中國向美國產品徵稅反擊」向美國產品徵稅

白宮：特朗普將就中國「就美國就「中國向美國產品徵稅反擊」向美國產品徵稅反擊」向美國產品徵稅反擊

……

無限貿易戰